九龍東 搵人合租 20-30歲

綠色線 兩分鐘到地鐵 巴士站 過海方便
3房2廳 出租一間房 ~100呎
$5,000 全包

可以tg我傾下先

幫推
面對藍絲老豆老母
出走係唯一選擇

屌巴定絲咁基本都唔講

絲

31得唔得
5呎11、收人穩定、靚仔、高學歷

tg我

推

你tg咗我未？

邊個站... 油麻地同調景嶺都差好遠

包唔包做愛

藍田

唔包

加錢ok?

一次性交一年

不了

樓名個tg揾唔到
有意夾租 tg qwerttrewq000

想問樓主仲有冇房